聶德權：首批專機會將武漢市約450名香港居民接回港

政府宣布，將安排專機分批接回身處湖北省的港人回港。

政制及內地事務局局長聶德權表示，細節仍然需要進一步協商，首批專機會協助武漢市的香港居民回港，亦會盡量安排身處湖北省其他地方，但情況較緊急的港人，坐首批專機回港。

他說回港人士要入住檢疫中心14日，至於其他湖北省的港人，則要逐步作安排。

14日? 屌你老母

政府宣布，將安排專機分批接載湖北省香港居民回港。政制及內地事務局局長聶德權指，首批會接載在武漢市的約450名香港居民。在湖北省其他地方的香港居民，如果是孕婦、有嚴重病患需要動手術、或是文憑試考生等，亦希望可以首批接回香港，有關安排要和湖北省政府協商，上機的人要有香港身份證，有呼吸道病徵的人不適宜上機。

450粒退燒藥準備

坐埋一齊 無病都變有

潛伏期48日

有咁多香港人?
擺到明又送最後一班權貴走

搞港獨？ 我未見過上海北京咁包機接人既

空難 空難 空難墜機 墜機 墜機

柒婆：要分擔下國家嘅壓力

要考dse有咩咁巴閉？

中共開左綠燈，今朝出左聲，夜晚港共接戲

從來都係得外國用飛機撤橋
好啦 政府帶頭搞港獨 今次放過佢
大陸廢青條命係咁撚賤 邊夠香港人既血咁高貴

好恐怖，傳染成個試場

450 姐係坐滿哂？

大陸咁好點解要返香港

煞停咗張通告喎
咁仲走唔走到

今次真係Fuckfuck喇

食完退燒藥上機
又過到骨

吾俾自己走，可以俾人接。

走 我地就成功獨立
你有冇見到上海人可以咁樣走
北京人又可唔可以咁走

有冇地對空炸佢落嚟thx

咁期待DSE 番乜大陸

香港撤僑

找死

港獨

港府成功爭取香港成為獨立疫區

我真係恭喜你呀

一定會好似台灣咁送一班完全冇關係嘅支那畜黎 最尾都未必會接晒班所謂香港人返黎 咁佢地就一直有藉口送班支那畜黎

香港獨立疫症區正式成立

屌

香港獨立

日本d機師去武漢著到咁
唔知香港個d會著成點呢

胡扯落

一齊幫港共政府宣傳

港共政府宣布派包機去湖北撤僑

武漢趕走哂啲外人，黎緊會

on撚鳩支那狗 係撚香港居民咩

撤僑

撤僑行動，代號：香港獨立

多謝中國配合香港撤僑，歡迎香港人回國

唔該送去隔離營
呢d實係不顧人既藍絲
信唔過佢地會家居隔離

A380 853

呀慢慢周都係香港人黎
武漢班香港人係咩人心照啦

權貴自己有機啦

咁多人仲夠位放？

屌
真係好撚on9

上微博吹風
香港人又贏

睇下班小粉紅屌唔屌港共

係咪450個都係純正香港人先 ？

唔封關又爆唔起，公主號又爆唔起，要出大絕了，睇下武漢爆唔爆得起

搵死士去機場揸個牌寫
歡迎回國
激死班小粉紅

慢慢周3本特衰護照
同中國武漢班腥港人一樣，又要愛国又唔肯堂堂正正拎中華人民共和国護照

起碼隔離14個月啦屌你老母14日

有咁多地方俾呢班人隔離咩?

武漢呢頭話唔比解封，你轉頭搵包機接人？
港獨呀？

走，咱們獨立

今次仲有無"走!咱們回家"banner?

社區爆發 gogogogo

14日

慢慢協商囉，集氣還在湖北既港人病發要在當地醫院治療

原來本身個暉明邨係咁用既

騎劫

多謝支持港獨

覺得單野都幾撚鬼下
而家先黎接人
懷疑係大陸高官或者有錢佬會佔大半人再加少量香港人番香港

空難 turbulence嚇到個大肚婆心臟病發死
集氣 一定要唔平安

熱

烈

歡

迎

香

港

同

胞

返

國

係咪叫做撤僑？

香港可以，那上海北京深圳都各派一架機去武漢撤僑嚕

咁我覺得唔洗咁毒既

大陸俾個空權你先算

毒？邊度毒？
比人強姦推落樓唔毒
愛國就唔好要香港身份證
好好擁抱大灣區與中國共產黨接軌

全機死晒佢最好 話我惡毒都要咁講

港府帶頭港獨！？

推

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

咁呢班支那人即係比唔比走?因為解封無效

大陸咁好，做咩番黎

應該傾好晒

正常人暑假已經開始溫書架啦 呢個時候仲死上去 擺明疊埋心水讀毅進啦

唔洗懷疑啦

仆街政府

睇黎政府又收到風武漢外地人解封
又食支共口水尾扮接湖北港人攞藍絲票

幾多個冇病

好癲

香港居民定香港永久性居民？